人若變臭閪便煩人

林鄭眼淺了沒良心

肺炎一場如革命一起

agger

廢閹一場 如甲命一起

但香港人，明明已爭取
你都，沒有聽聞

咁會好啲

遺憾你我都沒權問

每天食個外賣

其實你已經是閒人

收皮

堂食冇位都沒憐憫

一個post成功召集晒上連登嘅基督徒
樓主你係掂嘅

記者追問 說是為了工作
避得 像個難民
林鄭你 討厭到如性興奮

難忘你當一個柒頭皮又唔識死

正西人其實歷史怎可以記不起

毋忘你狗閪過大橋無奈又爛尾

Hongkong人明白要走佬都有限期

Lm 等作晒成首

主能夠

收皮啦

呢句好撚中

我本人...寧願為屌閪筋歇力疲

戇鳩一名 人人勸封關
唔聽 像個弱能

林夕食咖哩太猴擒
盧覓雪幫阿叻含撚

常柒爆臭閪沒疑問

也沒好啲 唔啱音

真 邊間教會

人若變臭閪便煩人
原來我討厭睇連登

樓豬委屈

做咩事

唔掂喎你 琴晚訓咗返嚟成班唔啱音

連登仔搞唔掂

靠你作埋佢，個頭係開得幾好嘅，
lm

LM

應該改林鄭定改成甜歌

林奠你 封關你若無其事xxx

最後記得YouTube

做隻貓做隻狗不變情人？

林鄭 好似貼切啲

高汁lm

Lm

醇B

等聽歌

人若聽政府便頭暈

人若聽政府便成魂

無奈我口罩墊毛巾

物資短缺 條龍排到天光